［20-3-2020］股市直擊+波神信眾區

夾我丫DLLM！！！！大戶你唔係好Ｌ串架咩！！！！！！！！
繼續跌丫 DLLM！！！！！

BC open post again

230

叔叔去左邊

me not lamp

agger

lets see

意粉滅國未

可唔可以叫BC冷靜下

Kaa siuuvc搞成點

[有圖為證] Trump 將講稿上 "Coronavirus" 改做 "Chinese Virus"

侵侵 SICK PLAY

就黎架喇

買左
Check 過係work 嘅

成功度到條女無指粗度

無名指

手足 HO BALL

Bching ho inch

多謝手足

正確做法

最緊要呢, 就黑警有事~

部機幾銀要照幾耐

Marry?

信念 = 必勝

又多一個進入幸福人生

要買戒指求婚

90秒
如果距離5cm
如果你想照房
就半粒鐘啦
我果時買100 蚊有找

痴線日日咁撚大波點玩

Where to buy?

All or nothing

3年既波一個月玩完，大注真係夾9死

puzzle and 變身

好多賭仔都過左檔
依家狗會連波都冇得賭咁濟,得返澳假

D大戶真係無L用

咁快冇貨

🐻

話時話csl大芋係咪無再上過水

你走啦好嗎

星期一個性伴有得平手走
唔玩啦

941 接唔到貨lu........

叔ing

星期一二再縮就開幾幻未日拳

我係大窩口買呀

我唸是但一間賣燈都有

DB!

兩抽....阿妙 金時

果然信念 = 必勝

你冇得接貨啦